班農最新演講：滅共會觸犯很多團體的利益！但我絕不退縮 ！這是政治陷害！

班農
@WarRoomPandemic
最新激情演講：

滅共會觸犯很多團體的利益！但我絕不退縮
！我會繼續戰鬥！
這是政治陷害, 為了恐嚇阻止支持川普的人們
感謝新中國聯邦和中國人民的支持！

新中国联邦

中你老母聯邦
維吾爾人嬲到仆街
支共倒台之後仲要比人同支那豬一齊聯

同權鬥無分別

呢郵艇都CCTV

CCTV 影得郵艇好靚！戰艦！

留長髮又幾型

咪係

仲聯咩撩野

民族獨立重建維族人 重建東突

民主黨一定有份

班農遲早比郭騙子害死